
Я согреюсь сигаретой, я оставлю мысли, где то
Я направлю в омут всех, я воскресну в русском гетто
Уважение это кредо, отвернулся, значит предал
Выше поднимаюсь в небо, облечу вокруг планету
Я согреюсь сигаретой, я оставлю мысли, где то
Я направлю в омут всех, я воскресну в русском гетто
Уважение это кредо, отвернулся, значит предал
Выше поднимаюсь в небо, облечу вокруг планету
Новые темы в репертуаре дали жару парень
И в моём вокабуляре появилось слово твари
Вы не знали, но по-прежнему я в деле, тот, же Shot
И неважно дислокация проблема или год
2 0 1 1 это наша история, говоришь, не победим,
Но это бутафория, просит фит, получив отказ
В ярости горит, пять минут назад фанат тут иначе говорит
Вот такая поебень, если мозги набекрень
Если с умом делать лень, то так будет каждый день
Нет, не надо мне слов, тут понятно всё Ok
Только знай что от понтов ты не лучше для людей
Это игра, скорей, тут уже финал игры
Видимо пора понять на самом деле что важны
Принципы движения как алфавит от А до Я
Это простая система, парень это всё резня
Я согреюсь сигаретой, я оставлю мысли где то
Я направлю в омут всех, я воскресну в русском гетто
Уважение это кредо, отвернулся значит предал
Выше поднимаюсь в небо, облечу вокруг планету
Я согреюсь сигаретой, я оставлю мысли где то
Я направлю в омут всех, я воскресну в русском гетто
Уважение это кредо, отвернулся значит предал
Выше поднимаюсь в небо, облечу вокруг планету
Я иду в гору чести и правосудия
Вступай с нами в ад, мне говорят люди
Держат сталь стёртые в кровь руки
Добра нет, спасибо, я в курсе
Как прежде мне не надо лишних фраз
Сквозь тернии подняться выше к звёздам I must
Не тупи, если ты получил взлететь шанс
Слушай только себя, всех остальных на
Прими в реале и примирись с таким раскладом
Твою судьбу за тебя никто не поставит раком
Люди легендарны в основном своим страхом
Хоть один из вас несёт для других благо
Эти строки в себя впитает тетради бумага
Не искоренит нашей братвы удалую отвагу
Это тебя вставляет, будто коньяка фляга
Кто ты, пацан или любитель на ногтях лака
Я согреюсь сигаретой, я оставлю мысли где то
Я направлю в омут всех, я воскресну в русском гетто
Уважение это кредо, отвернулся значит предал
Выше поднимаюсь в небо, облечу вокруг планету
Я согреюсь сигаретой, я оставлю мысли где то
Я направлю в омут всех, я воскресну в русском гетто
Уважение это кредо, отвернулся значит предал
Выше поднимаюсь в небо, облечу вокруг планету
